覺得飯民班垃圾好煩 可以點？！

成班死唔斷氣
係都要守護議會
無人要你留守呀

唔好再討論垃圾

佢哋根本就係共產

講我知 OMD 會幫我哋